{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_004781",
        "source": "도서",
        "writer": "엄지영, 강세종",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5605-946-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "올 어바웃 플라워숍(All about Flower Shop)",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2018-01-30",
        "domain": "레포츠",
        "title": "시크릿팔레트"
    },
    "text": "一山、炭縣、中山、野党、雲亭、坡州に位置するホビークラスの画室です。 小規模クラスで1:1カリキュラムで行われ、初心者や経験者、すべての年齢層を対象に個別指導が可能です。 「ワンデークラス」は基本キャンバスに2時間かかり、絵によって時間内に完成することができます。 注文キャンバスのサイズによって3時間かかり、注文期間が必要です。 1. アクリル画クラスはアクリル絵の具を活用してキャラクター、イラスト、名画など好きなイメージを自由に描くことができます。 2. バックドロップアートクラスは、海外の有名フローリストが花を展示したり、写真を撮る時に静物を引き立たせるオブジェペインティングをはじめとする絵技法です。 この技法は画室、スタジオ、展示、花屋、インテリア小物や写真撮影の背景など多彩に活用され、初心者でも簡単に作業できます。 こんな方にオススメです。 1. 絵を始める方 2. きれいでかわいい絵が好きな方 3. 友達や恋人と二人だけの異色の思い出を作りたい方 4. 一人だけの趣味が必要な方 5. インテリア用に絵をかけておきたい方 6. 記念日に特別なプレゼントをしたい方 予約方法は腕堂アプリであるシークレットパレットを検索してご相談の上、行います。 趣味クラスにはアクリル、水彩画、素描、ドローイング、オイルパステルなど多様なクラスがあり、2ヶ月以内に4回行われます。 アクリルワンデークラスとバックドロップワンデークラスはそれぞれ35,000ウォンで、素描趣味クラスは120,000ウォンで、水彩画とアクリル趣味クラスは160,000ウォンです。 画室は、チョンアン保育園の右方向やマルグム教会の建物1階の左側の駐車場方向に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホビークラスの画室はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホビークラスの画室は一山、炭縣、中山、野党、雲亭、坡州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホビークラスではどのような絵を描くことができますか？",
            "answer": "ホビークラスではアクリル画やバックドロップアートなど、様々な絵を描くことができます。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスではキャンバスのサイズによって時間が異なると言っていましたが、具体的にどのくらいかかりますか？",
            "answer": "ワンデークラスでは基本キャンバスに2時間かかります。ただし、注文キャンバスのサイズによっては3時間かかることもあります。"
        },
        {
            "question": "アクリル画クラスではどのような絵を描くことができますか？",
            "answer": "アクリル画クラスでは、キャラクターやイラスト、名画など、好きなイメージを自由に描くことができます。"
        },
        {
            "question": "バックドロップアートクラスではどのような絵を描くことができますか？",
            "answer": "バックドロップアートクラスでは、オブジェペインティングなどの絵技法を学び、画室やスタジオ、展示や花屋、インテリア小物や写真撮影の背景などに活用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホビークラスは初心者でも参加できますか？",
            "answer": "はい、ホビークラスは初心者から経験者まで、すべてのレベルの方が参加できます。個別指導が行われるため、初心者の方でも安心して始めることができます。"
        },
        {
            "question": "ホビークラスは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ホビークラスへの参加には予約が必要です。予約方法は腕堂アプリであるシークレットパレットを検索してご相談の上、行われます。"
        },
        {
            "question": "ホビークラスはどのくらいの頻度で行われますか？",
            "answer": "ホビークラスは2ヶ月以内に4回行われます。アクリルワンデークラスやバックドロップワンデークラスなど、さまざまなクラスがありますので、ご自身のスケジュールに合わせて参加することができます。"
        },
        {
            "question": "ホビークラスの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "アクリルワンデークラスとバックドロップワンデークラスはそれぞれ35,000ウォン、素描趣味クラスは120,000ウォン、水彩画とアクリル趣味クラスは160,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホビークラスの画室へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ホビークラスの画室はチョンアン保育園の右方向やマルグム教会の建物1階の左側の駐車場方向に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 661
    }
}